中大伏！M記SHAKE SHAKE薯條和風紫菜味係過期貨！

身為SHAKE SHAKE 薯條FANS，佢一出就當然唔帶飯都要去買包來SHAKE啦！
佢老味！一打開包粉，倒極都倒唔出都知出事。

終於「擠」晒包粉出來，你冇睇錯啊，係用「擠」呢個動詞啊，因為根本倒唔出！
各位兄台埋來研究一下，呢一舊好似發咗霉，喺廚房抽油煙機括出來嘅頹固污漬，「Shake Shake粉」，邊一忽係粉啊？！！！！！

好啦好啦，我當佢潮濕得滯，加予外力去捽散佢，睇下會唔會好SHAKE 啲啦！佢老味！捽唔晒不特止，仲可以好似泥膠咁搓圓㩒扁，撕開任玩，真係好過癮！

撕碎少少丟返入去SHAKE，睇下可唔可以SHAKE 晒舊野啦！佢老味，我跳埋老母麵個藍毛毛舞都SHAKE唔散啲頹固污漬。

最後決定放棄，拎個包裝睇下係唔係過期野。

唔睇尤自何，一睇把幾火！過期日期係
2018.07.26
2018.07.26
2018.07.26
2018.07.26
2018.07.26
2018.07.26

仲有兩個禮拜到期！咁即係上年賣剩嘅貨啦！即係咁，平時食神奇食物都無所謂，過期日程都只不過係少事，呢個仲未過期都算係恩賜！之但係，你唔係畀舊油煙機頹固污漬我SHAKE LOR！！！！！！！！！堅嬲！！！！

仲食M記

唔係上年，係幾個月前嗰次啲賣剩蔗

7月26號點過期呀
你未來人?

咁事實係未過期

成份有抗結劑 但好似冇用

見到一舊嘢咁已經唔想食

就過期推出黎賣都幾仆街

伏已中

入貨

標題又屈9人
等過期再開post la

不嬲啲粉好快到期

你慘啲

居然係咁。

此日期前最佳，無過期

運輸或貯存不當，可能長期放在高溫。

啲粉本身好快過期，好似一年都無

咁咪好 唔會有太多防腐濟

你諗得太美好 2，3個月

要不是有中囯麥雪勞香港早已飢荒
都唔識感恩中囯人
摩摩大

就過期嘅照賣出去又話人賣過期野
掉曬佢就會話未過期就掉好浪費
所以話香港客係最西

到期+受潮

未來人

未過期，不老實使用電腦

推到麥記告你條戇鳩仔誹謗

今次既shake shake薯條推廣期應該去到26號就完

CALL食環啦

等收律師信

圖文不符

所以點解次次都有紫菜粉，就係因為上次用剩

You are fake news

依家紫菜粉根本回晒塘
要食一定揀bbq

我地中左伏入黎就真

仲食金拱門，傻仔

咁人地真係未過期wo

一睇手指就知係成日食m記既死肥婆

希望金拱門告鳩樓主講假野損害公司聲譽！

屌隻手肥撚到. 食食食一手指都見唔撚到啦就快.
7.26 即係未過期啦, 肥人個腦都特別轉得慢

啱啊。

我而家好驚 以後都唔敢食m記了

可能係存放地方或者溫度問題 但未過期就係未過期

利申：9up

等比m記告誹謗

你小心比人告你誹謗wo樓豬😂😂😂

誹謗

未過期又點
樓主包野咁嘅樣仲可以叫shakeshake粉咩
佢告返中資m記轉頭啦

變左質嘅未過期都應該dum 啦，包粉根本潮左，通常一包出事，成批都出事
依家shake shake 粉shake 唔到喎，話佢違反商品說明條例都重得啦

樓主話過期係柒，但係點都無理由幫M 記下嘩？

期實啲粉以前好長有效期嫁,係自從有人一次過買幾百包粉開始,為左保障返其他食客,先至估意縮短個有效期

利申：條女做金拱門分區

屈人過期貨？

有咩留返同個官講

明明次次都話賣哂，點解今次會用返上半年批貨

d手指

中資係咁架啦

泡菜粉估唔到又幾正

你小心M記告你誹謗

就過期就唔賣得，咁要唔要再提早個此日期前最佳個日期？

明明呢招散就過期貨係正常到冇得再正常都要比兒登插。。。

咪係囉 仲以為大家會將個重點放係潮左嘅粉到 點知上面一大堆執住樓主過期兩個字
其實 未過期都潮到咁 更加要屌啦下話

收爹啦傻閪青衣仔

蘋果記者

M 記食品係軍糧來, 理論上唔會有任何過期同質變

根本兩邊都係仆街黎
最好就m記比食環查同埋罰
On9仔標題黨樓主比人告誹謗

我今日果包9月先夠期wor 樓主去錯山塞版m記?

倉底貨=/=過期

返青衣做傻鳩啦

去counter換過包攞，咁少野都開post黎哭喪